Title: Wie großartig ist eigentlich Lego Dies scheint eine...
Date: 2012-03-22 08:35
Author: marvin
Category: status
Tags: asterix, donaldduck, lego, schluempfe, sesamstrasse, simpsons, southpark, turtles
Slug: wie-grosartig-ist-eigentlich-lego-dies-scheint-eine

![3030_79fa_480]({static}/images/3030_79fa_480.png)

Wie großartig ist eigentlich Lego? Dies scheint eine neue Werbekampagne
für die bunten Klötzchen zu sein. Lego ist eh volle Popkultur Power...

